點解要打民意戰？？？

究竟依家打民意戰為咩？ 200萬人已經代表有絕對嘅民意 出師有名 而且唔會有再多人支持我哋

冇民意唔等於一定會輸 同埋200萬人出黎已經代表民意係喺呢面 一定係食住個勢升級直至政府撤回 而唔係考慮咩民意而唔升級 因為隨時間民意一定會跌

而中間派嘅人黎講 個勢喺邊面佢哋就喺邊面 唔通理晒700萬人點睇再行動咩？到時已經太遲

當然如果遊行同佔路係迫唔到政府回應 就應該用其他方法 可能係衝擊禮賓府 或者癱瘓經濟

最緊要係把握到616 200萬人個勢 作進一步行動！

民意戰好重要
200萬人而家目標係一致，不過有機會會隨時間而冷卻
（政府開始轉策略，目的就想大家慢慢隨時間淡化情緒）
民意重要之處就係吸納中間未清楚/未決定意向嘅人
穩固同一目標但可能意志飄忽嘅人
亦可以多元化去作戰

推